今次港共鐵 真係好撚大鑊🚬

係 會俾人罰錢
所以要加價了

有幾大獲？降低候車時間標準囉

我話ok就ok啦

幾撚大獲 幾撚垃圾都好
佢正常返我地咪都係要奶

屌 我返個poly姐 個exit A塞撚到
搞到我又入返閘兜去exit D
8半又遲

我話ok就ok

有人會話 郁到唔駛罰，但價照加

行到唔洗罰（好似係）